JJ插仙人掌...求呢隻EDM 歌名

歌詞有,,, A beautiful lifeeeeee, a beautiful worlddddddddd
chorus就咁一個電音....ba ba ba,,, ba ba ba ba ba,,,,,ba ba ba ba ba,,,,,,,,,,,,ba ba ba,,,,,,ba ba ba ba ba~~~

Zedd-beautiful now ?

哇屈機,,,, 多謝大佬